東京有無乜嘢好「伏」唔值得去的旅遊景點？

分享下

忍野八海

秋葉原 成個地方都係垃撚圾
你唔係動漫撚會悶死你

agger
應該用核彈移平呢個地方

唔岩你睇就話垃撚圾
你去之前一早就應該知無野岩你啦

咁多女僕，唔可以移平。
不過最搞笑係秋葉原有間松本清藥房。呢間應該搬出去。同秋葉原格格不入

其實東京而家太多遊客 所以我覺得已經比其他日本地方 伏

不過去啲偏遠啲嘅地區 例如 伊豆 就好舒服

遊客多唔係景點本身有問題

睇你去過幾多次啦

第一次去就咩都唔伏，大路景點好似淺草/東京鐵塔/台場/新宿呢啲必去啦，唔去影張相唔好話去過東京添呀

第二次開始，就睇你鍾意咩啦，好似我唔鍾意shopping，新宿/原宿/涉谷對我嚟講都幾伏，相反我鍾意火車我可以係東京站「行」兩個鐘都得

再去多幾次就成個東京都伏，因為差不多行晒，就要去下啲近郊地方

鐘意火車應該走去大宮鐵道博物館。經已離開左東京都架啦

原宿有間大陸cafe，cheap哂喇屌你老母

梗係着和服瘋狂同啲女女影相r嚟r去啦
你識唔識㗎?

去過兩次，好正

點伏法?

Skytree

邊間？

由東京都去大宮鐵道博物館要幾耐時間？可唔可以介紹下

Google is your friend.

我係佢翻新前去過，翻新後未去過。鐘意火車，好多野玩，唔鐘意既，會覺得無聊

拼音嚟，鹿角唔知咩

叻啦叻啦

係咪呢間？

就算鐘意動漫, 去到都係覺得悶
上次同個FD, 兩條毒撚去行左個圈, 去左間女僕CAFE之後, 就完成左秋葉原既行程

好似係

屌，台灣架 柒咗sor

一早有春水堂啦 你又唔講？

佢話自己係台灣，但拼音係支那，台灣拼音應該唔係咁

個feel好似嗰啲淨係旅行團先去嘅「景點」
得八個水池仔，仲要係一潭死水咁
又好迫（地方唔大，好似專登搵幅空地起出嚟咁），人工feel好濃
周圍有一堆手信舖for遊客買嘢

50分鐘內

台灣拼音角 = jiau / jiue / chiao / chueh
巷 = shiang / hsiang
同埋台灣應該唔會將三組拼音字連埋一齊

我利申返我未去過晒

岩岩上星期去完

btw連登仔成日某d景點唔岩佢/唔鍾意就話人伏
我唔鍾意大阪都唔會話大阪伏 最多會話唔岩我下次唔去姐

你搭快車嘅話半個鐘鬆啲都到

咁有啲野真係伏既，例如金龍

金龍都伏 想知樓主食開乜
每次去大阪必食

口同鼻拗

咩咩「必去」「必伏」都係取決自己喜惡嘅啫

讀小學個時食個一次
我同老豆老母講好撚難食
唔明點解而家行過都未執

8個水tum d水勁濁 勁多大陸人 好多蚊蟲

淺草

河口湖
頂你一年都唔知有幾多日見到富士山，個乜鬼薰衣草祭廢到，得幾條毛。
答車遠到七彩，去到完全無野好睇。

好彩我去左另一邊睇湖 落雪房
同埋集齊七福神

跟day tour焗去無計

淺草宜家根本係當遊客係水魚，所以唔會再去

好似幾正

本身淺草係有啲歷史背景，但係過度商化已經令寺廟感覺都無埋

其實宜家京都又係一樣當遊客係水魚

我次次去大宮都係半個鐘KO
你搭咩車呀

揸pass搭新幹線，買飛搭上野東京線
新宿出發一定揀琦京線
Btw, 去埋鐵博喎，去大宮半個鐘搭咩都得啦

臺灣而家好多都跟支那式拼音

以前新竹就叫開Hsin-chu

而家街名都多數跟支拼：Xinsheng South Road 新生南路